今晚成功約到女神 仲送埋佢返屋企！

頭先影完外景，話而家荃灣好危險，我想送你返去 唔係我會唔安樂，佢竟然答應左我，係多人時我仲偷偷地摸左下佢手仔，佢冇縮到！多謝何律師！

何君堯我愛你呀

你地班死龍友慢慢係屋企j我條女啦，遲啲啪完同你講，唔抵得我呀？打我啦

同條女扑野都諗住何妖啦 屌你

你女神同契家佬一路握手一路扑野

我摸到model手仔呀！你得唔得呀？
而家係我飛你 fuck off

如果可以為民除害 我唔介意犧牲肉體

不Sir你乖啦
叫返612嗰個幫學生擋子彈嘅你出嚟得唔得

佢辛苦左個幾月話好攰，要7月27先可以出返黎。